London bitch is falling down

中文係：倫敦系橋

Robison 個有個朋友，佢叫咩名

叫啫喱仔

入正題：我想分享下 我失戀

人本為萬物之靈，應懂得叫春

任何動物都識叫春，因為叫春係動物既本性

現代叫春方法好多，包括

在世界中心叫春

一公升春藥

敢叫春 就可以吸引異性

信我 聖誕快樂